[872]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(264)IONE官方fans名chisinlo確定

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

LM

#6

Yes

你終於成功了

下次唔好直路留名了

新po留名先

又唔開

喺第1頁輕輕放低個名

油B最終排名係15

恭喜晒

一直支持PD489POST精神領袖 指原利奶奶蛋樣
其奉神犬 奶奶蛋樣蛋犬 一生XXXXX

重有善甯

咪臭係
留完都睇吓中唔中呀

lm

清你得咗喇

上水未？

#20

依家睇親都諗起跌膊個gif

#22

通常手機留就唔知
我都試過

留番個名

#25

#28

fail 3次

繼續繼續
娜榮生快粗卡lm

屌 又係我
請任屌

走先
我幫你頂住

死垃圾屌你老母臭化西 等左你幾撚耐

恭喜你
下次入直路真係要睇路呀

陳生

好搞笑
cafe嗰兩張相我一張可以另存
第二張唔得

一般黎講我見留言去到98x就唔會再留

今晚仲有Amigo?

但係佢係995+之後留

我都係 唔識開PO

一連3/4集？

毒毒蘋果批
#213915
新會員我屌你老母

係

有一種悲傷 是你的名字停留在我的過往

我用電話上連登 手機開po好易fail, 所以會下意識避開

多謝巴打
我都係留完先發現自己係999

帶著妻子張圭悧留名

張圖係幾正

留名

追星很好 永遠都有希望

雖然我未搵到自己下一個希望

你講你地幫手設計個張?

做project lm

唔好灰機
生命滿希望呀

狗竹本身張圖都正

狗竹本身就正

唔知呀櫻有咩反應呢

有冇日文高手想做test?

真係見到櫻花先會覺得有d希望 但攰既時間比有希望既時間多

아미고TV 시즌4 아이즈원 3화 (Amigo TV season4 - IZ*ONE ep.3 full)

櫻：
Irene醬 suko kawaii le

仲以為兩集完 早知等耐啲一次過睇

真係要定時搵啲鐘意嘅野舒下壓
每個人都會有自己承受嘅上限
再唔係放自己一個長啲嘅假期又好 有時乜都唔理都會係個唔錯嘅釋放嘅方式
Btw 加油啦 好多人都為緊自己嘅生活努力緊

快到

追星
睇班囡有時真係幾過癮

睇邊間公司啦

氣氛咁沉重
我係咪應該消失

睇返amigo tv
點解油B會用日文問nako

狗痴本身個人都正

識野

叛國

以為自己聽錯

因為佢已經背叛左
愛上日文

ok 你得翻一種方法
迫佢追星

計中計要日本仔對韓妹有好感

油b又贏

點都好啦，自殺真係最懦夫既行為，千奇唔好做

成功wink

用手整都計?

幾屈

有冇人都啱Moe?

當初係想佢入final 12

Moe握手好撚正

181114 文熙俊的音樂秀 官方youtube版 中字 （part 1 & 2)

對腳真係世界級

2018流行語大賞

好可憐

紀錄片?

本身已經樣衰
喊仲衰多幾錢

留名
肥妹對腳...

又白又滑....

有幾正？

好白

7月14咩而家

連燈又

喊得好醜

睇錯做徐子珊sor

追星好似戀愛咁
其實並唔適用於在宅黨

我有1,2年時間追星都追到好攰 一來俾公司撚過 好唔撚順條氣
二來 做到好似變左責任咁

直至遇到自己個名先覺得原來追星係咁開心
雖然好老土 但其實只係未遇到姐

到底櫻花呢兩年半內會唔會練成WINK呢

第7頁留名

你未搵到命中注定果隊姐 試下男團

番到日本指原見到NAKO第一句會唔會係「乜你肥左咁多」

我以為佢冇咗隻手

真係好鐘意細路女一面既奶粉,好得意,真係妹咁樣

greezman係機場直播緊

睇到油B果2張gif 戰鬥力超高 好想貼

巴打唔好打咁多j

見到都覺得酸

櫻真係好人, 仲會拍一拍油叫佢走
無認錯人喇掛今次?

BTW虎巴你個名係咪地下團黎?

成班短人企哂上去

你咪呀你

佢頭上個個夾黎？

冇
好叻

無知一問
啫係最多人上網搜尋咁解？

淨係掛住望肥妹對腳冇留意到

好似係

係啲女初中生高中生講得最多
都可以話係討論得最多嘅嘢
所以話係流行語

芒X

我三日無上已經甩曬所有動向

召喚番張兔仔耳圖 真係好搞笑

元地下IDOL
佢畢左業之後同FD一齊整左個YOUTUBE CHANNEL 做YOUTUBER

抖音我都已經都唔明有咩好玩

到左

Down都無down過

我覺得挨鬆完咗我會懷念睇挨鬆嘅日子一邊賣腎比娜B

我都係
但係唔知點解日本嗰邊好興

食飯絲可以睇下讌B個sticker folder

其實我都唔明呢個APP做乜會咁紅
一D興趣都冇

你追完個腎仲係到

akb48做代言人

追星最緊要開心 本來就係種逃避現實既行為 點解要追求現實
逃避現實從來都唔係壞事 現實咁難受有時逃離一下返去再面對 先有走下去既動力

已經修煉緊器官再生之術

香港都好多人玩 我表妹成日玩抖音歌學貓叫

MATCH

冇關係

只係日本後生個批本身就幾鐘意ED

好
我連amigo tv ep2都未追返

可能日本女中學生鐘意拍啲搞怪片

人體鍊成

係我老餅 理解唔到而家D中學生既諗法
我表妹係IG STORY日日PO勁多果D重覆動作搖頭既片 睇到我頭都暈埋

唔知南巴有冇去送機呢?

我已經練成左器官急速再生

抖音

器官之鍊金術師

Ig 同snap chat 連filter都懶得落
何況抖音

冇計
你要準備下一套油set
可以理解

我連snapchat都冇down
IG都係追星用

見到學貓叫就想大巴星

same ig用黎睇d星

好老實 唔係睇星就睇囡

我地00後最鍾意玩抖陰

頂
有個細路係右邊咁 矮到

發現自己真係臭手到一個點
最近有咩要抽Or隨機既野都係最差果個option

係咁喵喵喵 喵你老尾

冇野睇 悶到

IG用黎追星同睇貓, 自己生活上既野係唔會係社交平台出現

我開多個ig for追星

吓我覺得好好睇喎

我都覺得好睇

我們一起喵喵喵喵喵喵*N

IG同Snapchat係用黎Direct人傾下計

娜Bcam真真元嬰ageyo

真係唔好搞 成件事好on9

只可以講一句
年代唔同 代溝理解唔到
諗起當年老豆老母恥笑我做d on9野咁

好潮喎

呢首先係真正版本

笑死,DC有人睇機場圖搵到Greezman

放心喇
連燈琴日已經燈哂會現場
預錄走唔甩

香港特色

求大神飯拍

喵你老未冚家拎

個PO DEL左

樣?

預錄都好 FNS開全咪架

冇得聽油降key同走音添。。。

其實兩個都幾好聲
不過香港粗口真係博大精深

燈到變預錄

今日冇 收唔到風

咁要睇akb mb有冇話去錄影

20181128 KOBASOLO Twitter更新miyu相關
kobasolo第二彈翻唱專輯發行決定！
2019年2月20日「これくしょん２」發售！
參加的artist（50音順序）
えみい（テーマパークガール）,菅野樹梨,こぴ,佐々木萌（エドガー・サリヴァン）,竹內美宥,七穂,春茶,未來,有華
■これくしょん特設網站

翻譯by穎潁

好似係大馬人嚟

容光煥發
係咪吸完女女精華了

即係張Album Miyu有份參與

我成日都覺得清純真人靚過上鏡100倍

佢一諗起有得過去食Miru 同 Minami
個人實容光煥發喇

順圭可以盡情咁PO
唔同你爭

izone算唔算係完顏團，個個都咁靚

我揀黎PO,有D唔係太靚

最靚係佢

11個都靚

都算嘅

係
唔明點解連飯站都好似記者咁唔揀下先PO

吹奏蛙蛙

11個人 各有特色

點解要逼我

差d認錯人

d新聞出得快到

後面個痴漢

想知順圭絲巴post圖成個程序係點

好靚

下面張相

屌
學生相靚到

佢話佢係copy lin.
分人PO嘅話坐應該係揾個位分完之後再PO

仙女下凡

第三張
蛙蛙目測都有B

Mステ AKB48センター横山結衣＆倉野尾成美

之後b

咁多個係娜B睇落最冇精神,訓得唔好?

發睇咗其他嘢

又*

其實點解要走Z叫IONE

蛙B

因為係得11個人
油B係自動過濾咗佢

朝早po個堆圖exact7ly就係咁

俾清純揸乾淨哂

好似做summary咁分到嘔

又飛?

終於有第2個人可以比南巴狙擊
我po圖個陣已經冇提到

南巴你專心追RV
蛙蛙就放心交俾我地喇

似係去預錄FNS

咁點解要叫佢做油b ?好似好親切咁

油B=Z?

嘩

我其實想叫油油

愈anti就愈熟油b

只係未遇上令你有戀愛感覺既星
有時係差少少就差少少

睇#1

我地會好好照顧佢

本身係叫 或者嘈婦
我叫油B係因為好順口同埋佢真係好油
本名係嘈油膩

呢張靚wo

你去追啤啤啦
蛙蛙等我地黎啦

就好似反禾珠之前
要好熟佢啲料
如果唔係會反駁唔到啲珠推

有d會由anti轉飯

李秀滿：anti都係飯

u all go eat shit la

脹卜卜

哩度多相之餘， twitter 都好嘈

好行啦

走啦
蛙有我地

咁引法

好撚正

Sunny巴加油

寫真呀

又想推我去死

永遠懷念南南巴

蛙蛙愛我

買左未，Bukka

你睇佢有我地幾開心

唔是啦
支持你出圖海
冇話邊個mb

嘩 屌
AV圖嚟咖喎

那有錢
本special 都未買

咪就係有戀愛感覺倒不如正正經經搵返個，仲有意義啲，仲有實際回報，至少唔係單向先
but anyway, 老啦， 心又攰，去搵過個又投入唔到，追星又投入唔到，兩頭唔到岸

Ok
信和地庫有冇得買

好似有，飛鳥封面

唔錯
呢幾個禮拜一定好幸福

美久咁正唔係唔買下嘛

又提賣肉idol

頭先多左十夢同Mako

美久身材真係

一生巴唔好咁認真
日韓風氣唔同 櫻早兩年都要夾條gap出黎上雜誌

真係痴拎線
女:美久
男:容俊

今晚食椒鹽蝦

我鍾意miru多啲 傻更更好可愛
就算係絲都覺得佢索

油b踏上不歸路
愛上日本line
愛上日本

而家應該夾唔到

賣肉指 美久？？？

對佢比d信心

從來都沒有

Why not both

我全都要

可以幫油B洗白未

我都知呀， 做埋cover , 屌佢果個位一睇就知係夾出來，替佢辛苦 ，佢本寫真，買完掀過擺埋
尋日見到個post陪人訓真係諗起都炆，做到自己咁低賤

日韓文化唔同啫
所以我都由日飯轉左韓飯
不過依家又變番日韓雙修

唔好講咁白

屌你最後果句

以前係日飯

我要做食蕉

男團仲可以同佢攬攬

咁係ipad就ipad啦

好彩櫻有神顏+好性格

DLLM

我愛上左shownu
原來佢同奈子同一日生日

你知唔知izone點解先
iz係12咁解

值!

賢妻type

同奈子差兩日

鬼叫又比櫻奈引返入HKT48咩

追星要洗錢對我黎講係一樣經濟活動
好似你鍾意食澳奶你就日日比錢去食，老闆廚師未必認得你，但你日日光顧佢地已經係對佢地一種支持
好似我地買碟抽fs去演唱會咁

咁唔係變IIONE

vien

好聽d
仲有廿一點中 i = 11

睇得出神崎好有心機追post

叫開埃鬆
埃滋瘟個名太柒

權F
女人真係一種唔怕凍既生物

西村步乃果

成個idol界都搞彎曬

韓飯變日韓雙修main韓

好似d中學雞咁無錢都追得開心架
收張小卡20蚊咁

我追咁多年星，最有感覺係3個
G.E.M ( 蜂蝗漿 )
周秀娜
張圭悧

G.E.M 出道飯 ，個陣中學追到痴鳩咗線，乜撚活動，去到都會去。日日走去舉牌玩粉絲會，收收埋埋好多GEM嘅珍藏，有近距一齊玩遊戲，影相個D，仲會追到追車 。中學時期回憶。

周秀娜 出道飯，由佢比人係咁講講講，咩淫娜出書，成日上晒新聞，個陣已經玩緊粉絲會，生日一齊開派對，間唔時會坐埋一齊食飯，追到認得，個陣佢又好Nice 會間唔時一齊影相。

中學時期嚟講，真係完美，中學生追星嘅感覺嚟講，我比滿分，好過啊漿。

之後我正式有就周圍追嘅已經再唔係香港
而係女友團了

女友團係出道飯，但一直都係超熱血嘅螢幕飯，演唱會飯，住喺韓國咁多年，直到今年先叫做了解到原來喺韓國可以追到咁近。一直都覺得明星係好有距離感，身邊又無乜喺韓國追嘅朋友，所以一直都無了解喺韓國可以點追。到泵個陣就開心跟呢到幾個巴打學野，學追。

但最後，我個心，比咗fromis_9，我遇到我嘅真命天女 我將我嘅時間，心血，銀兩都放晒喺佢身上。我發現，原來係真係真係可以追到咁近，追到佢會認得我，會同我傾計，認得我個名，送禮物比佢佢會好珍惜好鍾意，送信比佢佢真係會睇，會記低我封信寫乜，簽售會個陣會主動同我講返信嘅內容，十指 ... 呢一切都係超越晒由小學開始追Twins計起，追到呢刻 追過嘅所有星。完全係打破我對追(韓)星一直認為 單向嘅諗法。

可能你會話唔一定係圭悧，其他都可以追到差不多嘅效果，但我想講，合眼緣嘅，又啱時機，目前真係得佢一個。而呢樣野，我相信係命運。

可以過幾年諗返，會覺得呢刻好撚戇鳩，但至少我由追佢到依家，真係好撚幸福，就算窮到食足一個月公仔麵，我都覺得好幸福，因為我係為咗我愛嘅而咁樣做，我食個陣都會因為諗起圭悧而笑。真係有戀愛感覺。

追星抵唔抵追，真係好睇你心態，同埋你遇唔遇到一個真係同你有緣分嘅星。

唔quote
小智巴真係好勁
我都想快D投入追星之路

娜姐仲會唔會認得你
識人追香港既星 真係可以追到幾FRD

都係個句做過唔後悔就得
有能力&時間就去追啦

太長唔quote
小智巴勵志文

我身邊都有唔少好似小智巴咁既痴線佬
都係果句喇
量力而為

讌B飯 有無人買左

頭兩幅相

我都main韓

Chaekura

不過娜姐轉入電影真係好醒

一定做唔到呢個效果

真 戀愛感係取決於距離感問題

好難架 ,都唔係錢既問題，係返工人士你要有咁多假先飛到過去
同埋首要條件係本身無女

岩岩個MS
我想問MIYU MIU有冇跳
完全搵唔到佢地

我諗應該有啲仲癲
應該會有人為左個星去做練習生同出道

所以有能力/時間 就去追啦

時間=無女/hea工
能力=錢

無啦 .中學個陣追咗一兩年之後無追啦。

單純分享吓

咁似ione某個肥妹既

Nako 童星出身
追指原只係其中一個因素者

嗰個話自己最愛麻友

hea工同錢
好矛盾
暫時搵唔到又hea又搵好多錢嘅工

有既保險/地產嗰D,博完咪hea

追指原 之後追埋twice 粉絲贏家

我都覺得自己有D痴線
人地有錢嘅追星族 同我都係差不多咁嘅追法
我唔怕講埋，我真係好窮嘅人嚟。

窮到好似我咁，相機都無部，得部手機(重要場合租機)，都可以追到咁貼，而且因為我屋企住得遠，好多時出去追一次交通來回就要最少4個幾鐘，講真我唔覺得會有幾多個係咁。

我真係痴線佬嚟.

佢好醒目，轉數又快，人又勤力。
真係抵佢紅

但係我好欣賞同佩服你
我自己真係做唔到

相機唔係開韓站唔洗買咁高級

唔好咁講，可能之後一齊追

量力而為咪算

你住 京畿個面

係，戀愛感真係取決距離感。
絕對認同

所以點解好多人會選擇飛，就係呢樣野。

諗起TWITTER一段說話

私も若い頃は、「推しを一生推す。30年後にディナーショーとかあったら絶対に行く」とか思ってたんだけど、アイドルは驚くほどの速さでいなくなって、推して金を投下しようにもその機会があっけなく無くなってしまう。「推しは推せる時に推せ」今推しを持ってる人達に伝えたい

簡單講下 就係
後生個陣曾經諗過「會對自己推既MB一生推, 30年後既FM一定會去」但係事實係IDOL會以很快既速度消失, 甚至連你想為佢課金俾錢既機會都冇
「係個推可以推既時候推吧」
想傳達俾E家仲有推既人

睇到既時候 自己個名畢業左一段時間 好完全體會到個種心情 曾經同自己講過唔會再放手任何一個推
點知下一個推出道唔夠1個月就因病畢業...連見面既機會都冇
雖然係TWITTER上大家有交流過 我諗係佢一個月既IDOL人生中有我存在既身影已經很好 但仍然好後悔

「推しは推せる時に推せ」E句係真 真係要去做

認真！諗住以後單身。
呢個年代結婚又唔係，生仔又唔係。

結婚唔生仔，唔建立家庭又唔知結嚟做乜。

結婚生仔，又變到好似為咗家庭乜都無晒咁。
又唔係有錢喎，陣間個仔話老豆你咁窮做乜學人生仔，生我先前你有無問過我想唔想出世。我真係會接受唔到走去跳樓。

我都係窮J黎
生仔害下一代
不了
純屬個人意見

小智巴篇文我收下了

呢D通常本身細個有舞底...
如果白紙，基本上好難話大個之後無啦啦出到道。
你睇下依家幾多歲出道?
14炸屌

點追都好，開心就得喇

你咁講諗起倫敦金

果d 黑心錢真係消受唔起
寧願用窮撚追星法都唔想要d黑心錢

我係得手機炸
邊有錢買相機 ... 買到相機都買唔到鏡。
所以畢業返香港第一時間就係盡快搵錢，可能打兩三份工。
趕喺佢地CB之前草到錢買相機同鏡

嗯嗯

你宜家係果邊讀書

會唔會太靚

睇心境姐
人年齡唔同經歷唔同 自然會有轉變
3-4年後 你可能就想結婚生仔

生仔真係算了 ...
同埋我份人唔怕孤獨
我信一個人都可以活得好好

我有諗過咁老咗咁點
可能有時要有人照顧自己

咁岩我有個細好多年嘅妹
我諗如果我真係好有需要別人照顧先生活到
我諗佢會照顧我嘅

鼓勵大家做癲佬
唔好再痴線喇

無錯，我都係咁話，如果要我做傷天害理嘅事，之後用個筆錢去追圭悧，我見到圭悧我良心都過意唔去。無面目見佢。

Hi醬d禮物

一陣又有ig live睇

如無意外讀埋呢個月畢業.

癲佬同痴線佬有分別咩

癲佬正面少少少少 好似係

LV

癲佬一時正常一時傻傻地一時精神分裂，簡單啲嚟講就係癡得好唔平均

咁我都係做痴線佬好啲

我係邊種?

啪啪啪 呢個真係好高難度

Both

終於追晒Post 手軟

呢度嘅會歌

冇得救嘅癲佬

diu嗰日電視個咩經典台先播放依個

meet and great 彩讌cut 中字

呢D關追星咩事

想像到你想像嗰個係🐸嘅時候嘅畫面
🐸望住你笑
娜B望住我笑

Old News?

一生爸
有樣野，好想同你分享。

追星嘅最最最重要嘅一環。

相比起錢，時間，距離 ... 比起所有野都更加重要嘅。
呢樣就係 幻想力。
追星呢味野，如果你下下都追求真實感，下下都要見到真人先有感覺，其實好辛苦。一定要學識睇相睇片都可以幻想到佢地好正。
ff呢樣野真係好重要，比如你去追佢地CB一次，可能之後半年都見唔到，咁見唔到其實會好辛苦，但只要你有豐富嘅幻想力，你不斷回味無窮之餘，又可以睇住佢地新出嘅影片，Vlive，綜藝 等等去ff ，維持嗰份感情。
ff真係好撚重要。

真 呢樣野夏蕙巴應該爐火純青

AKB歌唱比賽 live

呢個睇咗 好撚正

小智巴多謝你 又要你打論文

爐火純青

痴線 大家分享下 吹下水炸
論文 ... 我份論文 ...

咁都俾生命巴抽到水

你果邊都要交論文？

呢個Post真係好撚有愛
上面佢地感情台Ing
我地就喺到 追星台
呢到真係一個綜合平台嚟 痴線

要啦 我大學麻
唔係個D嚟讀幾個月個d語言班

哩度轉台好撚快

可以同一時間出現好多個topic

你讀慶熙

識FF其實錢都唔洗點洗

咩呀
潘炳烈不知幾有實感

哩度有幾位巴絲都要交論文好似

呢度有幾年前高登少時post feel

未咁快啦我

機場片

到時真係變痴線佬

做乜 ? 想起我底

今日佢應該好忙 未得閒上水
可以慢慢講

印象中有你丶canada，仲有無 ？

潘炳烈

係都Misa死先
你有冇見佢哩幾日上水

呢個堅神奇
創先河
一個Post入面有幾個台，
幾個台係同時並行
痴撚線

唔係
京畿 我淨係識慶熙
我個時係慶熙讀語學堂(回基)

下尾ig live

同念力打丁一樣
識用念力，A片與左手一樣都係不需要嘅

如果唔係點咁快爆post

屌，如果我果陣俾心機溫topik應該都過到去讀大學

肯撚定睇canada 當酒飲

咁小智巴論文咩topic?

喔~ 香港好多都係鍾意報慶熙
學位嚟講，十個香港人，大約5,6個都係慶熙。
但十個香港人，九個都係回基。
語學堂就散D，但慶熙都唔少香港人。

A01 BB

咁依家呢?

係香港做個濕鳩sales狗

係 不過慶熙語學堂啲老師都唔錯 幾好人
我本身都係想係個邊讀大學
最後冇讀 返番香港

係飲住酒睇Canada

長期置頂 好易搵

運用KPOP歌曲的韓國語教育方案及根據韓語能力水平而設的學習專用歌曲目錄整理

想私心放fromis_9落去，但佢地d歌唔岩用

行行出狀元
撈得好都可以搵好多
識人sales月入3,4萬

이름이 뭐예요最啱用
勁易上腦

名牌嘅sales 聽閒都唔差

讀大學就成件事搞好耐

幾吸引

手動嘅 長期置頂

24小時輪更制

有冇人有睇尾尾ig live?
唱緊Rumor

至少喺泡菜留5年

禁入去聽2個 唔知日本唱法定點 我覺得d人唱得好唔穩

近排算無咁癲
都依然置頂

我又唔係想搵得多果d , 我個人hea底
有少少閒錢追吓星ok

夜晚都冇乜人吹水

呢首我有放落去個表到
呢首鐵膽嚟

我極度懷疑呢個就係Greezman
角度同高度似係

我都讀過慶熙語學

而家唱生物股長 識揀

haha 笑咗

我本身過去語學堂已經唔係話好細
讀完返嚟都廿到中 讀左幾個月
又覺得個面都唔係幾啱自己
真係讀到又好多野要搞
阿媽又得番自己一個係香港 又唔放心
最後都係返香港

咁sales 都夠做啦

呢排少左 前排凌晨都吹到7-8頁

你肯定?

啲deadline final殺到埋身嘛

啦 我都話咖啦
香港真係好多慶熙兒女

A01 BB好正呀

有冇咩遊戲好玩
轉珠轉到有啲疲勞

同你差不多
老到PK依家

佢地無人幫手Train Vocal
AKB又唔係靠唱功入 算係咁

90 頭 ？

係，有時拋吓磚都有唔少人引玉
尋晚講咗吓Highlight同啱啱提吓moe都有人應

同初時睇PD 一樣
邊有可能個個唱得好

真係，我都有2個fd係讀慶熙
不過有無諗過返黎香港會搵咩工

話說STU點解無人去pd

不過講真 慶熙櫻花真係好靚
有機會真係要去睇下
有日 放學一出去 真係嘩一聲 (晏就開哂)
再望一望隔離 男人嚟 即刻屌左一聲

可能因為新團?
劇場都係有咗冇幾耐
同埋佢哋新團升緊
冇啦啦派幾個去PD做乜
BTW玉米

話說有去pd嘅人
除咗爐石仲有邊個報咗名

佢影到既係佢出電梯後第一個舉相機

奈奈如果唔想玩
STU 就無資格黎

Miru

MOE咁正

點解

腿

係
但俾人話似男人

咁好嘅問題
可能佢地唔想玩掛

你喺韓國讀語學堂再上u？

STU 又唔係AKS 又唔係吉本
無大top黎 Mnet 邊會侵佢玩
SKE 禾珠出場都淨係得2個位

識人係讀語學堂再諗住再上大學讀電影

而家聽緊班妹唱k咁
不過又想繼續睇

Miyawaki Sakura (IZ*ONE/HKT48) reaction to YoonA (SNSD) AAA 2018

有埋個同步圖

moe ig啲相好正

咁真係正嘛

偽娘同腿係無衝突

你介紹得都好正

又釣多一個

尾尾罐野係凡士林?

娜榮巴中間喎

我通常up得出黎既都係見完先推介既

有時d女好認真咁走音 好正
不過日本妹d音色都幾好wo

語學堂連埋u要讀幾多年

咦呢個唱得ok喎

頂 點解唔影去nako度 睇twice reaction都

矢作個SR真係睇多秒都唔掂
痴線

有聽過原唱就大約知佢地會唱成點/好唔好

有D真係當黎唱K

又有D歌係恰鳩人唱

中都冇得再中

YES
唔知佢啦
佢本身都有錢仔黎
唔擔心佢

你睇我篇論文 你都知我做邊行咖啦

櫻花

正常要讀5年
未計defer同研究所

13樓D碟到了

韓國大學讀3年?

中學開始學韓文〉語學堂進修〉回港工作〉大學

4年
其實本身韓文有啲底
好多時讀完一年語學堂
跟住可以拎獎學金駁上去

Miru 唱歌

劇場都未有，之前D人都係咁講hkt,但HKT起碼平時大部分時間都有公演，但STU真係一個字---慘

선생님

一日無追post
追左成個鐘先追得晒
btw

蛙蛙

想讀邊間大學就去邊間語學堂
易入好多

Energetic x la vi en rose

反而SKE點解除左禾珠淨係得淺井裕華

奈奈係咪有入選拔？同櫻fdfd地個個

其實喺韓國讀大學嘅香港人
好多唔同嘅系都有
我識嘅人入面 幾乎個個都讀唔同嘅系
我有個朋友係讀演劇系
有同過明星(人氣女愛豆)一齊上堂
之後落堂仲一齊食野 (好撚提子)

較色盲mode

好架硬黎咁...

我覺得唔差

佢醒醒定定就有位比佢上架喇
本家兵器

之前已經較過

睇你點讀法，最快都要4年半，已經係最快。
一般就5年~5年半
6年都算正常嘅.
超過6年就真係耐啦

真心?

識做啦
握手會成績咁好
等睇佢上位

到日本啦

算唔錯啦
雖然可以揀首易少少嘅
唱三日月都係差d

好問題
有諗過點解SKE得兩個

原來禾珠出左mv啦 係咪可以係度po架
pd48參加者後續討論區

正常科 4年

不了

PO LO

正

你講stand by you?睇咗啦

獎學金 呢個係個伏嚟

召集所有鐘意長頸鹿s既巴打絲打們

打算寄份聖誕禮物俾佳恩同弟弟
暫時有我會買一對Fitbit charge 3, 最右個兩隻色各一

美娜巴認頭左AirPods

仲有19216811巴提議送駱駝牌暖水壺

亦都歡迎大家提議其他想送既禮物

另外我都會寫信同聖誕卡俾佢地, 如果有其他巴絲們想一次過夾埋寄野俾佢地既可以話聲我知, 我預下個再下個禮拜會寄

（HMV／KING e-SHOP／Amazon預定下星期四才到）

個口合唔埋

一個追星痴線佬선생님

唔似你作風
一般都係po左先

想要黃色但係佢冇

拿淨係po比你睇咋我

amber lo

咁益我
thx

見到女表情豐富好多

我曾經好中意橙色
依家不了

突然油B雙色比起orange
更似amber

你係咪認錯人
我唔係你 我冇點過po油，珠完全未po過

橙同黃其實差唔多
只要調一調色
一般人都分唔到

無得揀
好似係

你色盲?

結尾妖精GIF都可以PO 架

其實唔差好遠 講真如果係有料嘅
去邊到都收
無料先要話去返個間語學堂
大陸人R學位個D 就最鍾意同校駁上去
雖然唔係話直駁唔好
但係有時可能明明間野語學堂麻麻
但主修好嘅
咁無謂為咗個主修搞到個語學堂要讀垃圾
但當然呢D有好多考慮
獎金(伏) 都可能係好多人考慮嘅因素之一

唱歌好返少少先得
之前唱到車禍咁

等HKT

嗰兩個STU代C都幾勁

有得練嘅

媽媽又溝女

13樓姐姐度?

得20個決賽位，有d難度

愛玲菜吊打全部

想知點伏

歌唱比賽算好正式同大型?
AKB 唱得既都去哂 定 唱得既都唔去?

自行報名

有橙色

所有group都有份
自行報名
有D唱得既無去

睇好村重

柏木嗰D費事同人爭啦

裴巴咁早點人數

30頁留名

揀咗fuchsia

冇計有人召喚
而且都好耐冇喺到見到禾珠了

但係都有正皮

山田

48唱歌比賽,係咁播禾珠廣告

係twitter見到d好恐怖既野....

膽少勿開

做乜鳩

上排左三果個0違和感

哇屌做乜變曬哈利波特嘅獨眼巨人

diu又真係
點解會咁

發現咁多個之中 眼以下肥妹最正 第2 nako

你地做乜睇得咁仔細

歌唱比賽係淨Facebook 播唔會上電視?

終於又追到尾啦
手都軟鳩埋

就算清鈍得返一隻眼
嗰種氣都仲喺到

8D老闆...ig？

佢ig story

31頁上水睇下珉周先

TBSチャンネル1 播緊

ione arrive Japan

AKS 有錢到
歌唱比賽都可以係電視台播全程
悶到抽筋

岡田奈奈755短片 有下尾

呢首歌好熟

係dc禁禁下見到 乜鬼黎 又幾靚
bb人完全認唔出

仲有彩元金鋼GIF
終於明你地點解咁gif post

20181130 miyu更新Twitter

#Mステ
よこゆいちゃんセンターNO WAY MAN 見てくださったみなさんありがとうございました！
まこちゃん2枚居ます😎笑
#Mステ
橫山結衣醬做center的NO WAY MAN 看了的大家謝謝！ mako醬兩張都在😎笑

今日ione出咗咩節目？

呢張gif邊度cut出黎？點解唔係好有印象睇過

amigo tv 最後1集 我等中字先睇

傾到差不多了
要食野先
同埋我要去睇我圭悧了

圭悧bb! 唔好嬲! 我來了!

錫返

彩元認證飯送衫

A01 A01

膠真用DC送既iPad
(點知一定係佢地送個隻黎？ )

忍唔住post多張圭悧先走

芽瑠唱得唔錯

裝左定位

有偷拍APPS

睇黎我送比蛙嘅香囊應該唔會有認證

find my ipad

moe ig live又唱 pd d歌

美久好好聽呀

依家唱緊

miku同芽瑠都唔錯

應該就新片黎

今日3個唱ハナミズキ佢係最好果個

簡介: 奶粉諗經

係喎 醒起未睇返之前元英同幾個團忙內果個vlive

dispatch上次trick or treat d相呢

2期生最留意佢

好似買埋apple care

佢玩完頂帽未

到我啦

aki

好正呀

有直播睇緊？

我都想玩下

差開頭入去果下
成首都好穩定

ok

近排係yt發現好多珉周kriesha chu

暫時佢、miku同芽瑠都唔錯
好穩

數已走

佢帶入握手會既話
其實可以玩

衰左

你近期睇咩片 Youtube 會自動推薦同類型

我發現佢哋唱開我聽開嗰堆歌
究竟係我聽啲歌大路定點

證明你識聽歌,唔係聽KPOP個D 垃圾歌

音準係難既

HMV AMAZON下星期先到

最勁緊係AKi啦，短髮嗰個，認左第二冇人夠膽認第一啦

呢堆歌全部都係大路歌黎

下個村重,期待

aki緊係啦，頭先唱已經唔同

話說aki都好正

日飯好井底蛙

愛玲菜又係好強大

呢個好聽wo

即刻唔係非黑即白 唔好覺得一隻廢就等於全部

唔關我事

上面對"穩"是咪有d bias 真心覺得 得村重唱得穩 (屌得細力d)

又罵戰？

渡良瀬橋首歌本身都出名
咁佢唱得好既

HKT 好打得

NGT之後係HKT 個對比好大

因為HKT係實力派,個樣都係

我?

村重發揮正常

其實好多個mb音準同上高音都唔穩
基礎唔係好夠但可以唱得更好
如果有人教或者去上下堂就更上一層樓

睇pd，izone ，咁啱掃到，以前又冇既

天音

點解要揀隻咁樣轉音

有柔理要曺嗎?

前半段都OK,後面就麻麻
好遲先睇,有邊隊未出?

AKB 其實真係好多原因
係垃圾AKS 唔俾Vocal Training 佢地
唱得再好都係食自己 無人教只能原地踏步

君って係難果個位姐
今日出左NMB/STU/NGT/HKT
聽日出埋其他

但就係死個個位

BB人未唱都咁油既

第一句就走左音

人地有洗頭架

BB人pat陰好似少咗啲頭髮

邊隻洗頭水
我一定唔用

印象中係派歌無得揀
如果有得揀你唔會揀misia啦

vivian.....

唔知講咩好

同意
所以更加對aks不滿
浪費晒班囡

揀錯歌喎

首歌好難唱，當讓下人，今晚肯定hkt招左好多黑子

呢個出事

D英文真係...

呢個走得好勁

我記得櫻花唱過

FB睇見到有人留言:一回來聽到這個???
笑死

其實係咪有人間唔時上到啲音就覺得自己唱到而揀嚟唱

上面唔係有人話係派歌冇得自己揀
有得揀唔會咁ON9陰自己掛

【中字】 SALEWA八等身羽絨服購物廣告 (膠真娜B)
好似冇中字過？呢段片
竟然有人做

原來唔係派歌單自己揀？

g持 村重
btw 有冇人覺得個MC同山田好似樣

其實hkt咁勁係因為佢地係有上聲樂課，但係有quota既，美久有講過

jupiter呢D歌邊撚度係人唱架
你google完聽頭1分鐘就得

垃圾AKS
韓國廢既經紀公司唔夠錢都照請 Vocal Training Dance Training
AKS 咁大型都唔請
垃圾

點解有禾珠廣告

人地個系統係唔洗靠呢D都可以搵到錢
真係理撚你死

賣documentary廣告

唱歌最勁應該係STU
audition 有幾位唱歌勁到仆街

youtube 完
點搞 會死人

個口大到...

因為你地想睇

以前指原係咪未試過做Nako既under?

ione 12月Confirmed Scedule

指原 櫻花 做nako伴舞

不停咁兩邊飛

屌你又播㗎喎
其實都想睇下佢發癲個幾幕
望住已經忍唔住笑

佢地真係好幸福

5號預錄既可能性真係幾大
6號就Baseball Ceremony

咁先引到你地買

4大護法

市岡 大谷 矢野

指原仲好high tim

........其實我聽開kpop
又會聽吓日文歌咁

聽到Noe 既名係頭20
認真Noe 有頭20

不過佢twitter under既意思係代位?

山田14

仆街,一入去就夢之河

14

高過Miru

idol room

有冇佢唱兩段片 想睇

有冇人有Noe 唱歌段片
好奇到爆
會唔會係PD剪輯受害

高過Meru添

攪笑,點排架

咁飛日本都唔係好耐嘅

[url]★
山田 野絵

又黎？

睇錯 講緊膠真MC

痴左線

Special MC VLive

唱腔有D怪，但夠氣
音準正常
片等其他人啦，岩岩先完

歲數關係FNS都應該幾早出
第2日Baseball又下午先開始
夠時間啦

膠真做特別mc啫

搵到呢個

搵到了

so many HKT

HKT

HKTHKTHKT

去idol room 個vlive睇過成段
睇到好暈

我眼光幾好

HKT霸晒頭10咁滯

原來 old news 冇追post

排名係評審評分

係，live評審

如果我個名參加應該有頭10

HKT全部都係實力派,唔係偶像派

彩姐去會唔會贏到

有冇得翻睇愛玲菜果段?
btw 睇多次noe 都唔知點第14

其實睇歌
有D歌格食格
叫佢唱miwa/aiko呢D就死得

同PD 入面Vocal 攞第十四一樣道理
除左頭果幾個無得打之外
其他人都係蝦兵打蟹將

歌唱力3隻字，佢做到力囉

係咪唱番紙飛機呢類就食糊

但akb起碼9點後啦

全部經典歌黎
歌list 80年代到而家都有
同埋無48/46G既歌

當ione 係天團咩
去Ceremony 前一定要操好多次架
走位果d要練好

如果遇到油,都會輸

做到1/3

9-10呢啲時間啦
仲有堆未成年唔會太夜出場嘅

無聽前面個d
至少佢唔係唱K feel

不過咁
我覺得miru唱得好啲
去pd或多或少有幫助

佢地應該掂嘅
岩岩gb完而且又一直有練
不過第一次上FNS都係早出埸架啦

力既表現嘛

佢企奈子位

難怪做兵王 送上門你都唔要

放工lm
e家頹頹地

櫻彩已經進化到心靈伴侶
唔似清純仲停留係肉體

太專注係味覺上

櫻隻手仔都準備好拖
彩讌縮左手

我家小矮人
NAKO點算

未追完post唔知old news咗未
Norway man首日銷量130萬張

原來你講緊呢個？

紅衫果個幾高？

搞到好想睇生肉

我?
官方158青不自爆155

紅衫個個意為麥玲玲

屌你小心D講野

月經：青不

你都有今日喇

笑撚咗
記住小心投資 唔係嘅話會破財

趁夜深人靜po先

件衫太似

見到呢幾隻字,突然FEEL到一束綠光照在彩燕頭上

聽日D蛙圖我全天候慢慢逐張PO

nako應該再矮順圭半個頭

直路

係嘅兩個又係

玲玲出嚟又睇掌喇~

最後直路

仆街,巨人成2米多D
NAKO起孖都唔夠高

我好驚呀

巨人仲要已經紳士腿左

巨人無論同邊個一齊做MC
個畫面都勁有喜感

助攻

1001